其實有狗車扮校巴嘅話.....

呢d時勢 與其坐以待斃 不如將計就計？
多過一個人就非常可行

經過今日 殺警都唔係問題 ！

hijack 架車

無人駕駛？

推